有冇巴打成功係圖書館溝女?

有個同我一樣考緊dse既女仔成日同我有眼神交流
每次行過佢都會望我
所以我成日都週圍望
睇下佢幾時會經過
好想識佢
但佢每次都有幾個fd一齊
所以一直唔敢開囗
DSE都就黎完
唔知女神讀咩科
幾時唔會再黎圖書館
每晚臨訓前都想快d聽朝去圖書館温書見到女神
成日諗起佢
我應該點做好
利申:12年男校,樣中上,俾女溝過一次,但唔識自己主動

下次坐佢隔離啦

中上男神驚咩

溝女就無試過
試過幾次收到啲女嘅紙仔就有

問ig 易d入手

冇咁抗拒
利申:成功

埋去Say hi
同佢講我成日黎溫書都見到你
問佢讀咩科 同科咪一齊溫lor
唔同咪問佢陣間得唔得閒一齊食野又好點都好

大家都follow左大家ig

但我唔敢開口同佢講野

佢每次都起碼兩個人一齊

我想屌你

有朋友試過係圖書館成功溝左。

木下

Follow左仲唔direct==